留意到利申得三大既通常都係UST既同學仔

港大同中大通常都唔會利申自己係三大
只有科大既同學仔先會

正常
港大始終仲係一大
而中大都已經唔係三大
咁梗係得ust

Ust爬左頭啦

留意到利申三大既通常都係城大同學仔

係新三大

留意到狙擊城大既通常都係中大五大既同學仔

其實係
利申：科大

中大收皮啦正垃圾
利申：三大

冇見過

申利 ust

講乜撚野牙
明明吾城>>>>>>hku
食核子食到你傻撚左牙

你條hd 仔扮完吾城人未？

你條傻閪扮完吾城人未?
得個16分就當正自己係吾城人

17分呀傻閪

17分同16分咪又係一撚樣

都係大學生

都係核廢料

好過hd grad

起碼唔洗對住核輻射

咁咪出黎做大路工 城大grad你驚無人請？ 你hd仔就

收皮啦成大柒頭

科大第一 (QS, 2017)